{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_009851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "구정교"
    },
    "text": "旧政教\\n\n1973年に、韓国の慶尚北道慶州市九井洞を横切る河東川に、この橋が建設されました。この橋は、904番地方道路の一部の 仏国路区間に所属しています。橋の長さは60mで、幅は14m、高さは4mであり、6つの径間があります。上部構造はRC T形橋(RCT)であり、下部構造は重力式橋脚(GP)です。一日平均で車両が2700台以上通過します。また、近くには仏国寺（名勝および史跡第1号）や九政里方形墳（史跡第27号）などの遺跡があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この橋はいつ建設されましたか？",
            "answer": "この橋は1973年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "この橋はどの地方道路の一部ですか？",
            "answer": "この橋は904番地方道路の一部です。"
        },
        {
            "question": "この橋の長さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の長さは60mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "この橋の幅は14mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の高さは4mです。"
        },
        {
            "question": "この橋には何つの径間がありますか？",
            "answer": "この橋には6つの径間があります。"
        },
        {
            "question": "この橋の上部構造は何ですか？",
            "answer": "この橋の上部構造はRC T形橋（RCT）です。"
        },
        {
            "question": "この橋の下部構造は何ですか？",
            "answer": "この橋の下部構造は重力式橋脚（GP）です。"
        },
        {
            "question": "一日平均で車両が何台以上通過しますか？",
            "answer": "一日平均で車両が2700台以上通過します。"
        },
        {
            "question": "この橋の近くにどんな遺跡がありますか？",
            "answer": "この橋の近くには仏国寺（名勝および史跡第1号）や九政里方形墳（史跡第27号）などの遺跡があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 267
    }
}